fifa 18 pro club 新手右翼

有冇隊收我一齊玩

新手咁快打死一個位？

留tg

唔知打咩好

打多d街場摸下位置囉，呢集街場都少左d鳩人

打緊呀 我就係果d鳩人

鳩人係死call波亂鳩射，3，40碼都射個d

我評分好低

呢集好on9,離開位置扣好多分，好難高分

Push